{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022230",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "쉬러와"
    },
    "text": "写真がよく撮れる、クオリティの高い飲み物と特別な米ケーキを提供する春川カフェ「シュロワ」とは、リラックスした雰囲気と空間で大切な時間を過ごせる場所です。 お米のケーキカフェ「シュロワ」とは、認識を変える特別なケーキを提供し、ドリンク一杯にも心を込めています。 積極的な顧客サービスで常に満足できる場所になるために努力しています。 シュロワは、地元から空輸したお米を使用して、ヘルシーでグルテンフリーなお米のデザートを提供します。 最小限の添加物であっさりとしたクリームを作って楽しめます。 1階と2階の屋外スペースがあり、天気の良い時は屋外でも楽しめます。 かわいい子犬と一緒に訪問でき、ケーキや飲み物のテイクアウトも可能です。 営業時間は月曜日から日曜日まで午前11時から夕方7時までです。 位置は江原道春川市新北邑ジゴタン路246周辺にあり、駐車スペースも広く設けられています。 様々な種類のケーキや飲み物がメニューにあり、価格もリーズナブルです。 春川カフェシュロワに来ては日帰り旅行名所として良いところです。",
    "QA": [
        {
            "question": "シュロワはどんな飲み物とケーキを提供していますか？",
            "answer": "シュロワでは、写真がよく撮れる、クオリティの高い飲み物と特別な米ケーキを提供しています。"
        },
        {
            "question": "シュロワの雰囲気や空間はどのようなものですか？",
            "answer": "シュロワはリラックスした雰囲気と空間で、大切な時間を過ごせる場所です。"
        },
        {
            "question": "シュロワではどのような顧客サービスを提供していますか？",
            "answer": "シュロワでは積極的な顧客サービスを提供し、常に満足できる場所になるよう努力しています。"
        },
        {
            "question": "シュロワのケーキはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "シュロワのケーキはお米を使用した特別なケーキで、ヘルシーでグルテンフリーなデザートです。最小限の添加物であっさりとしたクリームを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "シュロワの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "シュロワの営業時間は月曜日から日曜日まで、午前11時から夕方7時までです。"
        },
        {
            "question": "シュロワの場所はどこにありますか？",
            "answer": "シュロワは江原道春川市新北邑ジゴタン路246周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シュロワはテイクアウトも可能ですか？",
            "answer": "はい、シュロワではケーキや飲み物のテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "シュロワには駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、シュロワには広い駐車スペースが設けられています。"
        },
        {
            "question": "シュロワには屋外スペースもありますか？",
            "answer": "はい、シュロワには1階と2階の屋外スペースがあり、天気の良い時は屋外でも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "シュロワの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "シュロワのメニューには様々な種類のケーキや飲み物があり、価格もリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "シュロワは日帰り旅行の名所としておすすめですか？",
            "answer": "はい、シュロワは日帰り旅行の名所として良い場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 487
    }
}